有無人用過SLR Magic嘅鏡頭?

我見資料寫SLR Magic係香港廠,
專出平價手動電影鏡, 好似略有名氣,
我對佢地個SLR Rangefinder Adapter有D興趣,
唔知有無人用過, 同埋覺得效果好唔好?

原來個SLR Rangefinder Adapter本身都要anamorphic len先有用, 7左

我有佢支FE50/f1.1, 你想知啲咩？

我想知佢堆變形鏡頭嘅性能, 唔知巴打有無玩開?